點解中国人咁愛BLACKPINK

成個團一個中国人都無
所以唔會因為有同胞
但中国人真係愛到癡晒線
Lisa好似呢排開始代言啲中国嘢
說好的禁韓令呢

禁韓令我出泰妹吹咩

唔少韓團都有外國人
周子瑜夠係外國人
點解BLACKPINK可以成為大中華女團

有實力唔通請碌木番來搞笑咩

口水歌
唱唔夠mamamoo
跳唔過momo
銷量普通
舞台唔敬業
係事實

大陸話周子瑜“台独”，加埋又有“小日本”同“棒子”，點會畀twice做大中华女团
（但T寶日韓市場夠食，唔撚駛食大陸）

連Seventeen,got7呢啲有中国人嘅團都冇BLACKPINK咁紅心累了
何況BLACKPINK 種風格一直都有
為何獨樹一幟

yg落咗好多錢係weibo到買熱搜頭條
去睇支那kpop圈討論大部分都對blackpink觀感一般
（覺得舞台唔認真
fans小學雞太出位成日撩交嗌
公司日日買熱搜睇到都煩）
如果你話中国人好愛blackpink
不如話yg好想係支那紅同賺錢

另外一部分
lisa泰國人身份避開禁韓令
同埋中国媒體對佢身材外貌一面倒吹捧
洗班大陸妹腦 洗到全部都想變到佢咁

重點

lisa跳舞勁過牙巫咁多
唱功mamamoo世一不嬲都係事實
cb encore stage睇下邊度有唔敬業
銷量今次presale已經30幾萬一直唔出正規專咁撚係銷量低啦

唔想BP奶共

奶中共同開拓新市場唔識分?

因為對比咁多團
blackpink 時尚資源太突出 其他隊連一半都追唔到
每一個同一線brand 都有合作過
甚至有title <<<< 依樣好難有
jennie : chanel, ck, gentle monster
jisoo: dior, burberry, cartier
rosé: YSL, omega
Lisa: Prada, celine, bvlgari

仲有韓國一線潮流雜誌封面都上齊過 無論係團體定係單人
jisoo 同 Jennie 上齊韓國三大（elle vogue bazaar）個人封面
idol 本身地位唔高好難上 要同韓國演員同名模爭
女idol 好似 得秀智同佢兩個上齊三大
大陸妹聽到都濕哂啦

ps 每個月封面都會有留意 idol始終唔夠演員影得好睇

依家黎黎去去咪得兩隊女團
一隊台獨另一隊咪多大陸人撐

奶左啦 4周年啲story 全部都係影chinese bar

China

YG出身絕對係其中一個主要原因
YG家現存唯一一隊女團，風格男女都受落
唔追佢地追邊隊

人哋話騰訊入股咗yg

YG咁奶支，唔出奇

得幾個舞台攞得出嚟睇

3大全部都有中資股份

你覺得bp好多歌cb?

望下演唱會嗰啲 唱嘅自己唱 其他人好似伴舞

唔係自己唱個part就緊係跳啦

唱嗰個唔使跳？

因為大陸人好鍾意包裝高級感又鍾意gc

宜家大陸7成都行jennie lisa嗰種

係人都愛blackpink 包括中國人

佢哋成日腰痛 back pain

臭味相投, 物以類聚

其實中国人冇人care乜時尚資源同埋韓國cover
（應該淨係得fans同對家嘈交吹奏個陣會拎出黎）
首先支那人均人工每個月幾多 其次依家都仲會串channel
佢地中国到紅 主要就係因為（落咗好多錢比）媒體追捧
同埋lisa返大陸做節目
（兩樣野都係你係大陸任何一個sns平台search blackpink 連fans都會講嘅事實）

如果靠時尚資源會濕嘅
咁應該唔洗追韓國人 直接搞中国人
真係關心fashion就會知韓國嘅時尚資源係極之慢同虧
佢地是旦一個明星仔可能係時尚資源上都會好過blackpink

同埋你講嘅title係得jennie正式有
大使only
jisoo係彩妝大使
lisa同rosa係摰友

sorry for殘體但懶得打字了

利申 對bp冇感覺
唔係踩佢地 純粹唔認同依個理由

難講dddd之後我對佢哋好感度直線下降
As if it's your last我仲好喜

因為lisa奶得出色

之前ig見到中国粉絲話jennie腳踝90度扭親

粉絲話佢哋著衫好睇之後上淘寶get同款

點奶

Yg唔係跌咗出去咩

因為YG專買微博熱門同比錢微博PR

呢個無點聽過

臭味相投

我學習導仔mon咗成個月微博見到既現象。

成堆pr開post加上熱門，然後實一堆人問who，話blackpink係買熱門常駐。
同埋啲post一有 blackpink related keyword就成班bot喺度統一洗版。

似得t寶encore 唱到走晒音咁敬業咩

西女人自己concert 咪咀唔記得將支咪擺係咀邊又係好敬業？

不得不講
最新嗰兩首歌
都好撚難聽

我啱啱Google咗
好似連換過髮型都上熱門

走音我不至於評論起碼有笑容嗰啲
BLACKPINK我見到嘅係唔耐煩（我見到嘅）

Hylt好過ktl&dddd啦已經

Kill this love真係

係weibo/知乎/豆瓣個啲search blackpink營銷
啲post cm多過平啲佢地fans啲post

大陸係有啲乜乜紀念日
個日正常係唔會有娛樂事件上熱門
fans都驚比人插會唔更新資源
但yg都係照買
上到熱門有人問who 但又keep住一個月上幾廿次熱門
之後就出咗名係pr女王

之前好好奇支那追星圈生態所以研究過

其他團正唔正專都係差唔多

粉絲好鍾意ff佢哋係歐美女團
YouTube views來自東南亞地區

係大陸出名網紅女團又夠奶共

我唔知奶唔奶 但係網紅女團係真
跟風追 實質連點樣買專輯都唔知

今次佢地presale左大半年 咁耐先回歸可以儲咁耐錢 希望可以破紀錄 我見中國好比心機

但嗰排佢地好嬲Lisabb唔講中文
咁快原諒咗？

對住韓國人同對住美國人爭好遠

月尾cb 轉左風格咁
彈仔咁岩又回歸了

棒子啫係咩

咪黑啦 Blackpink喺東南亞仲紅過中國

啱啊咪話係東南亞女團
東南亞女團拓展市場至大中華

就算有大公司照 blackpink去到二線頭已經畀多咗
實力同其他YG藝人比 根本全員花瓶 live跳舞hea走音多台風一般綜藝麻麻
負面話題多過佢哋comeback次數
明明買榜買到畫出腸 公司pr就日日出大字報 乜乜世界第一 破乜乜紀錄 而家吹奏到上到一線一世界(東南亞)(但係唔認)天團
blackpink實際上有幾紅呢件事 同支那武肺死亡人數一樣咁迷
可以肯定嘅係YG再唔揾錢就仆街 如果季度業績繼續虧損 股價繼續跌 就好撚難同股東交代

係全世界各地既人都愛blackpink

周子瑜討好唔到大陸人
又得罪台灣人（自己人

所以
⋯

大陸人對YG嗰種「黑泡」風 好受落
限韓之前BIGBANG 開concert開到大陸三線城市添
佢地始終對YG出品都有情意結 係而家摺曬 班家族飯先轉投bp

但係bp喺weibo 貼吧都好多haters 笑9Jennie鯰魚 同 lisa係馬騮

Blackpink係歐美好紅
比其他女團RV Twice更加有知名度（海外黎講

所以咪話佢地風格同YG出身好幫到手

咩係黑泡

講得出呢句就知道你未睇過粉墨注水站 入邊真係百家爭鳴 家家粉絲都爭住出嚟笑柒佢哋

韓式洗腦hip hop
rap幾句 再加埋刀群舞 即刻成件事高級曬
喺東南亞同歐美好多人鍾意聽

畀佢地鍾意就慘
依賴咗佢地收入等如口味都要就晒佢地
藝術性只會越黎越低同單一
無咗自己風格

得喇得喇 antis功課又唔做足只係識cop啲蝗蟲討論版。

人地YSL揾左Rosé做global ambassador，Bvlgari揾左Lisa，你知唔知啊？

不如你先睇睇YouTube source再講野⋯⋯
人地新歌view佔比拉丁、美國同東南亞一樣
講youtube trending仲要全球幾十地區國家一位
不如繼續話yg買起世界會唔會岩聽少少

佢地每首歌都加句blackpink in your area

辛苦樓豬雞團Twice粉低級黑
下次做足功課先同埋唔好咁易露餡

Lisa做埋Brawl Star代言

辛苦你咁劣質嘅踩
或者你要動下手用下腦去fc下人地實紅到拋離你家幾多個宇宙
成個泡菜國都知嘅野講到你非洲黎唔敢面對現實咁
好心講每句野都有返少少內涵同事實先啦

邊度有得罪台灣人？
上得多愚台以為台仔都反支瑜？
根本冇乜人care 佢被道歉單野

佢洗乜討好
大撚把fans
你睇下email咁樣都可以靠賣相買樓 何況真係明星

始終超越唔到2ne1

唔好意思，我系blackjack，2ne1先系世界第一

佢地係美國同bts平起平坐

yg係有12%股份係支那公司 仲要有騰訊份 幫佢地係旗下既app落足宣傳 所以係支那宣傳好足

相對黎講 支那唔紅既jyp係冇股份係支那公司

基本上入支那市場無支那公司股份好難紅得起

上左神檯
人地仲洗鬼日日on stage
係到討好你班韓國人咩
twice comeback密到
我唔知佢原來有off stage過
一個coachella屌打你地日日出 stage啦
仲係到攞銷量打飛機
人地一個3大brand
twice幾時可以咁多個搶到1個大brand黎做下

因為支那人盲目追捧瘦到成支竹嘅靚女

入芝麻市場等於要奶共 到今時今日仲未明？

想知有邊間公司冇開拓大6客源

笑死 咪拎bts比知唔知醜

邊到上左神枱
上神枱得BTS
做得kpop fans都知bp 出名買數據
咪拎brand打飛機啦 自己唔去研究其他團有乜brand 就笑人先

邊隊名牌brand依家多得過bp仲要係最hit最top果隻

原本bp fans淨係care名牌brand
怪唔之得成隊都咁

答你講嘅野都可以變打飛機 你都幾勁下

你邊到答緊我？我叫佢研究下其他團資源先好笑人 你又講返bp

本身有幾紅呢個term就係可以量化
總係有班人唔信所有數字

側面睇下有幾紅 （戴一戴頭盔 我冇話係最紅呀）
Search下blackpink MV reaction
跟住再對比下其他kpop歌手嘅Mv reaction
啊唔好意思
又係「YG派錢畀外國youtuber」呀嘛
派埋畀本身冇拍過MV reaction嘅youtuber請佢拍添～

樓上不惜crop殘體字都要踩一踩bp唔係品牌代言人
係啊冇錯唔係代言人
不過有得同luxury brand合作嘅韓國idol都唔多嘅

Btw喺終国紅嘅韓團有好多
最紅唔係bp喇

我咪問番你有邊隊brand多過bp lol自己寫完嘅野都唔知

本身係可以量化架 但bp 買數據買到街知巷聞就大家都知
又音源曲線 又之前set自己channel 做blogger 為既避開YouTube 扣view (紅既韓團都冇咁做）又買like比YouTube 扣返（唔知仲有幾多未扣） 本身光明正大咪可量化 宜家咪不可量化

你上面寫答我講既野 宜家又寫問 你都幾好笑

所以你到底應我未定駁唔到呀傻仔

On9仔你唔好咁柒啦 我從來冇話其他團多過佢 我冇研究每個團幾好 但基本認知我都有 你就冇啦我駁緊佢*其他團一個大brand都冇* 你就衝過黎柒 blind真係blind

問 答兩個字都分唔清 睇黎你追得奶共團多 繁體字都唔係幾識

咁咪即多唔過bp囉人地層主問果團有冇大brand你講一大論廢話乜9都冇

有冇大brand=多過bp????奶共思維真係不敢恭維 twice都同lv合作過啦

傻仔唔好出嚟柒啦

講完咁大論廢話終於知道1個lv brand我代表層主感謝呢位ching嘅無私頁貢獻

柒左就柒左啦

我舉一個咪夠反駁佢成個論點邊似造假女圑

仲有冇其他brand research 我仲等緊你嘅長篇大論

自己去睇啦 唔通真係blind

想睇你嘅長篇大論，google冇

因為lisa係秦國人

佢地今次正規班支那fans就已經集資咗三十幾萬隻支那人傻錢多 YG梗係出盡奶力係支那做marketing啦 佢地四個好似開曬微博 日日上熱門 支那人最鐘意YG啲高級風格 成班小學雞fans好吹棒BP啲fansion 㗎 之前就好似話kendal抄jennie

又有騰訊做紅色背景

Jisoo真係好正

上面啲fans話呢啲叫開拓市場 唔叫奶 係咪所以藍店都可以叫開拓市場

唔係因為泰妹之前有份做大陸套唔知乜9綜藝節目咩?

之前好似話韓國政府跪咗 所以放寬左限制
而家韓國政策係美國駐軍定其他數量都不再增加
呢樣美國都係抵死 人地咁撐你 好心就俾多啲著數人
聽完你話就由個小國自己面對支那壓力 咁人地反枱轉彎親共都好正常

其實而家好多韓國都奶支想入支那市場 咁為咗揾錢都明嘅 但唔好一邊靠支支fans賺錢 一邊話自己係歐美女團

講真 邊到銷量高 咪叫自己邊到女團 佢地又好自豪自己中國三十幾萬銷量 一方面又話自己歐美 講聲中国女団咁唔見得人咩

本身都覺得你講得幾啱
單憑你一句momo跳舞勁 我已經笑撚咗
佢出名好似隻牛龜咁大力咁跳舞

但係大陸人成日屌佢

樓主唔係搞笑 睇下Jennie點跳舞先算啦

第一句已經講緊lisa ..

但是Jennie是老鼠屎

因為支那人好追求高級感
而bp個種style比人既感覺係高級過其他團

小眾

我追男團對女團了解普通
睇下咪算

無錯jennie嗰個頭CL幾年前就整過

中国而家最紅一定係BLACKPINK
同埋佢哋鍾意二，三代團嗰啲 四代一定係bp

樣正 全團實力最差係佢

其實mamamoo都奶

lisa好波 要求Jennie退團唔該

Lisa同jennie企埋一齊就會造成強烈對比
Lisa係全團最有熱誠嗰個 可以感覺到佢係認真
不過奶

想問邊間公司入咗芝麻市場係冇奶共

sorry囉真係唔知
講咗唔係fans 唔搞女團an你個ti
人地反駁就話人anti
請問邊忽講大話唱衰佢地 最多係功課做唔足

btw依家討論點解係中国紅
cap返人地討論版啲野有乜問題？
你去check下國際巨星blackpink
到底有冇係中国過份pr先

多口問多句 除咗chanel係GD傳比jennie
韓國時尚圈上至演員下至紅毯出咗名廢
要拎到fashion title比起人氣 更加多係靠人際關係
你話yg你靠歐美人關係定係靠中国人關係
幫佢地拎title呢

偶像idol不嬲係拎fashion資源黎鬥身價
幾時會拎黎當偶像資本
係吹奏都吹奏係乜場館開過con
你時尚資源好 我會讚你關係好 有人脈
吸唔吸到粉就見仁見智

以為係得中国fans咁傻西原來香港fans都盲到咁
希望下次吹奏之前 你地都做好啲功課

出左名blink 係blind

其實一直唔明有咩好吹我講啲大牌子
佢代言（？）咁多又唔會證明到佢哋嘅實力
無嘢好吹 彈仔無代言呢類國際名牌係咪就唔紅？

咁有啲咩真係高質嘅k pop mv

覆咗啦 講緊支那紅cap殘體有乜問題
fashion圈你地都做好啲功課先啦 因為中国垃圾小生小花都拎到基本title易過你班韓星唔知幾倍
lux brand不嬲唔關注韓國mkting所以咪少韓國idol合作同慢過龜
不過你班fans都係聽唔入聽 一陣又話我係黑粉係xx fans

我覺得我先係最撚戇居個個
入到黎好撚認真討論
冇啦啦變黑粉
成個post都係女團fans第n次世界大戰
又lux brand又yt views
支那人最好睇yt啦屌
cls唔傾啦

呢part本身冇動作喎

Lisa好睇過momo啦 搞笑咩

有片 你自己係YouTube 睇 頭幾場演唱會黎

秦妹冇樣冇身材 搞笑咩

下
品牌形象排行
8月bts 8m bp 9m喎
似係你唔識野多d

1.57
Blind咗

你知唔知90度係咩概念

又品牌形象
有冇其他嘢

其實都屈得好緊要 你有冇睇過

講跳舞 但樣我中意Lisa sor

其實就好多年前嘅事啦咁如果一定要攞返出嚟講
佢隻腳扭傷關隻手咩事 咁手嗰啲動作

原來idol係鬥品牌形象
咪撚出嚟柒

你叫你偶像唔好出歌啦出廣告得

呢個真 平時啲kpop idol 吹成績都係吹開啲咩音源銷量大賞乜乜柒柒 好少見人吹ig followers YouTube views 咩fashion brand title 咁

好吖 睇下韓國人買專輯銷量幾多
三十萬銷量韓國佔兩成都唔知有無
MV YT 觀看次數 頭三都係東南亞
仲話泡菜國都知 泡菜國就真係無佢哋企啦
你要吹international fans到我都冇嘢講 但東南亞女團係事實

宜家應該係中国女团 有咁大個滕訊資本

我直頭唔明點解Black pink 會紅...
因為佢哋係YG?

你講乜鳩 我覆緊你既係 佢事實係有屈過隻腳 講乜春野手 你知唔知自己講乜

//fans小學雞太出位成日撩交嗌//
無錯...竟然用Jennie同CL 比...
on 99

你句野改過啲名 好多組合都啱用

哈哈...
呢隊嘢d Youtube click rate 好少...
好似次次都同BTS鬥水咁...

當年睇到O哂嘴 仲逼到師姐本人回應
kpop idol入面佢哋啲fans都算數一數二賤格

支國爸爸

CL無論喺歐美定韓國本土都上咗神台都夠膽咁
如果唔係楊菊花
佢更加紅添喇..
垃圾Fans...

好多，水到爆

包裝得好
四個公主個身份新家背景鑲金
咁樣你知中國人最撚拜金
最撚羨慕呢啲出身好又靚又有身份地位

咁你想比咩
你唔會想係kpop idol到搵音樂性啊嘛

大陸妹自己基因差又生到三尖8角

即係泡狗咁解

時尚品牌代言佢地一人一個大牌
youtube views佢地破晒紀錄
Lisa隨便一條跳舞片幾千萬views
音樂節目第一依D雞野已經係基本
concert又開唔完
Live實力一堆MR removed proven
咁都要反唔知想點

條腰得18吋 腳勁長
女人都羨慕

睇到你呢個留言我笑左出聲

高級感呢隻字真係好嘔心

Bts有美國告示牌音樂獎
Blackpink有咩
同埋人地係美國由西岸去到東岸巡迴演唱會

好似個癲婆咁亂fing

笑死 用品牌價值同bts平起平坐 有呢班fans真係笑死 從來未見過一個團唔同人鬥銷量鬥大賞

出名買view就唔好講啦 買到比人扣like真係
Live好有實力 Jennie 好有實力咁hew

我未見過一個團啲fans可以自大到咁

乜原來你連韓壇韓社公認都唔知⋯⋯
可能你住井底唔知真係唔會怪你
同埋你連YT頭三係美國拉丁都唔知⋯⋯
你究竟有冇出過個井
乜原來呢個流媒時代仲鬥買專⋯⋯
邊個昆人買點數買最多就贏
井底之名真係名正言順了

個名點嚟

某團Yt改左制後買唔到View⋯⋯連自己紀錄一半都冇
某團粉話Yt刪左佢100M 咁呢啲係咩⋯⋯
人地扣Like扣到有15M⋯⋯
人地啲View Organic到健力士同YT官方出黎講野
你係咪選擇性失明

你係咪on9因為你個團set左自己做blogger 咪冇比人扣呀

呢件事已經比人笑左好耐網紅女團

打錯我想講又可以繼續買view

成間YG都茶毒緊K-POP
藝人既品德唔講
本身公司都好多商業醜聞，又鍾意自吹自擂大字報，又目中無人不可一世既態度最令人反感，又極度奶支

三大入面佢地都算最討人厭

我印象中yoona都係上齊三大封面

咁sor😅 不過屈到又點 大把韓星試過
佢比較特別？

Blink標準示範

冇話佢特別 話佢有炸

乜黑粉連呢啲fake news都信⋯⋯
唔該睇下YouTube澄清同認證先啦
媽啊好7啊

媽啊你好柒 我特登check左先講

懶同實力兩樣野黎
佢比人屌鳩hea跳已經好耐無hea跳啦
幾廿年前d野拎出黎講
講醜聞點夠兒歌團黎

你咁把炮
覺得一線團應該咩標準？

Blind 真係blind
態度問題都理直氣狀咁都講得出口 上面how you like that手都唔願郁
我講緊bp 又講其他團唔願面對

一張gif判死刑
黑粉咪係你依d囉
「唔願郁」係你主觀睇法咋喎
咁我拎張跳錯gif出黎話第二團唔pro都得啦
你都搵黎講
有唔願面對咩 之前佢concert hea跳一樣比fans屌到飛起啦

原來你主觀覺得佢好願郁
Blind 真係blind

其實由你覺得bp 可以同bts平起平坐
已經證明左你只係盲粉一個
我唔係army都覺得bts未有其他四代團可以相提並論
Blind 就係目中無人

屌你條友姓屈嫁喎
我有講過佢願郁？
憑張gif落晒定論咁你最撚公道啦

願唔願意好簡單冇中間架喎
Gif唔係跳緊舞？點解唔可以定論

Jennie hea跳公認嘅程度同某團兒歌一樣啦你要我大把大把咁send links比你都得 做人最忌就係唔可以囂 blackpink同blind一樣都係 冇本事得你有囂所以先犯眾憎

bye 黑粉
繼續黑人逼多幾個Sulli出黎啦

係啦係啦
你場場live都係現場啦黑粉

冇你呢啲目中無人fans咪少啲黑粉 扮乜企道德高地

網絡孤島連登 再加上唔好扮啦 睇下blink當點樣係CL Twitter下面 留言鬧佢呀你好唔好意思知唔知醜

佢哋最中意扮受害者 然後再得閒寫下大字報 再話自己同bts平起平坐

最無資格講依句嘢嘅一定係blind

真係笑到仆街 全KPOP最無料扮四條嘅一定係BP啲死人fans

點夠你地blinks嚟 連登仔頂多係到講兩句 邊似得你地走去idol sns到留言鬧爆人地 慌死人睇唔到咁

bp犯唔犯眾憎我唔知啦
但你依d黑粉一定係犯眾憎

我目中又無邊個？
你識讀心？
笑撚死
果然黑粉剩係識乜都鳩up

呢到睇黎你班blind先係犯罪憎嗰個喎

Jennie又校園欺凌又hea跳
就算我本身唔憎都比你班blink搞到好憎

上面講bts已經睇得出blind 係乜人
冇一個團咁自大

鬥views 咁印度佬世界第一啦

仲話同BTS平起平坐 BTS一年出一張專都賺到笑啦 笑撚死 仲未計啲名牌brand係咁比啲衫比bts著 同埋我想問BP代言搵得幾多錢??

襯返強國人

大使好似無錢攞？
有得借衫咁
好似

點解唔攞blackpink攞過咩獎吹

基本上有前輩嘅公司都啱用

日本出道大字報話同兒歌團top2之後俾人認錯做兒歌團
其實bp冇咩問題 係yg同周圍黑人嘅blind

為免路人見到呢度以為blackpink樣樣好成績都係買返嚟
下面有人簡單整理咗理性看待數據

有高有低非常合理 並唔係好到令人懷疑嘅程度

反bp嘅人一早default咗個思維模式 bp音源好--> 一定係買
不願面對bp根本話題度好高
姐係總有啲明星一出新歌 無論係唔係fans都會聽下

獎個啲係選擇性失明定點
17，18，19年都有喺Golden Disc拎獎
Seoul Music Awards都有拎喎

Youtube channel set做blogger -> 事實係HYLT都有被扣
拿又印證我上面講嘅野
乜野都default咗係買
一向會有班死忠刷views 刷數據
YouTube扣返係證明唔到一定係YG買

仲有人覆我luxury brand唔著重韓國市場
咁係重視終国多啲
但Chanel 同 Dior上年先喺首爾搞過event
受邀明星你自己search下

有人傻鳩鬧CL關其他鍾意bp嘅人咩事
係佢自己嘅意志就要spin落組合／其他fans度？
雖然我都知kpop fandom近乎宗教
但你自己諗下合唔合理先

知唔知點解啲人話佢買音源 因為之前兩次音源曲線係一樣 仲同出名買榜既solo artist 一樣

我從來唔否認bp紅 但上面啲fans話同bts平起平坐會唔會太自大

既然佢地作為一個啲fans話咁紅既團 係咪應該拎返幾個大賞呢？如果唔係又點同bts平起平坐呢？定係成班fans咁自大？

你知唔知youtube計blogger view方法係同music唔同 扣view 個個團都會 扣like就真係得兩個團見過

不嬲都係fans行為 偶像賣單 你叫呢到啲blind 唔好咁自大先

中国夠有人追bts,仲多粉絲,又唔見你講

Blind就係blind 冇咁自大就冇咁多anti

你試下down下大陸app e.g.抖陰 小紅書
乜9嘢都係bp同款

唔會特登down哩啲野
咁bts可能係俾啲禁韓令/禁娘令罩住左所以曝光率低啲掛中国人好憎啲乸嘅男性
btw大黑個官網用簡體,bts又有中文歌

冇啦啦又咩校園欺凌？

直送link 雖然係content farm但係依啲事我入KPOP而來就睇過唔少想再要仲可以send比你
臭閪Jennie唔該退團啦 成個BP比依條八婆搞彎哂

又係呢啲 全部都係估估下 唔好講jennie 好多紅咗既藝人 經常性都有人出黎話比某某藝人欺凌過 但真定假從來都冇人知 我個人而言真係唔多信 但你都可以信既 自由黎 但唔好散播一啲冇經證實既野 令人誤會以為真 自己信咪算囉

唔通要JENNIE出嚟自己認自己恰過人咩睇下啲相 咁細個就咁淫賤
係得連登幫住佢先無黑圖係依度咋嘛
韓網啲人都好唔鐘意佢 出道得個一年半就學人拍拖 皇族非佢英屬啦小公主

莫屬

過往係真欺凌事件 當事人都會煲大佢啦 特別係依家紅到咁 點解發唔大阿 唔洗嘈啦 冇人知真假 但淫賤有咩問題 女仔冇性慾？ 你唔撚扑野？

OK

留學生可以蝦番local仲以為係香港發生

幾多世紀之前

咁即係原先都有開拓中国市場喇我就唔係好信係台灣市場
我之前仲有喺ig見過有人話微博有唔少bts嘅站,仲要有啲專係整cp
咁係咪都可以話佢大中華男團先

全部團中國人都有搞cp
咁點算

蝗+2咪中国人囉

邊個團全部中国人啊

全部韓團 中国人 都會搞cp
中国人最鐘意張啲人搞嚟搞去

你哋係唔識英文 定係Anti先係BLIND?

講緊中国人 唔係單單講fans
bp係全中国路人皆知 而且啲大陸妹個個都係到扮Jennie lisa既style
Bts嘅話 唔係fans或唔係追kpop嘅人一般唔識

你要當我係anti都無法子 依個世界總有人會唔鐘意佢哋 至少我唔會到佢哋嘅sns下面留言鬧佢哋
我只係將我曾經睇到啲事件講出嚟 其實我本來都唔討厭佢哋但無可否認佢地（特別指定Jennie嘅負面新聞係好多 仲有得否認？）
同埋我好討厭上面啲so-called blink嘅態度 自以為高人一等 世界最紅咁款
唔該啲blink收下口 只會更加為你哋愛豆招黑

sor 原來漏咗無覆你
不如你睇返CL係點回覆blinks嘅黑評
都唔洗我講 如果玩開Twitter嘅KPOP人都知當時搞得幾大件事
如果唔係都唔會逼到CL回覆

加上你所謂嘅「有人傻鳩」 但佢哋都係用著J嘅icon 以佢嘅名義嚟鬧人 你可知道依一個係一個身份象徵
你依加代表j嘅fans 啲人一見到一定係會對佢愈加反感 依個係常識嚟你可知？

唔合理 我覺得你打算分割粉絲行為同愛豆形象係最唔合理嘅事 因為無可能 就算依件事係發生其他團一樣

Jennie 「Hea跳」其他團嘅粉睇唔過眼唔鐘意佢 你哋討厭佢批評佢係好正常亦都非常合理
我唔否認有部份BLINK嘅回覆同反應係過分咗 好似四圍去撩交嗌咁 但係你哋又冇錯咩
一直利用一啲冇真憑實據嘅新聞批評人哋嘅偶像
換轉係你 你又會唔反擊咩
Jennie同Sulli一樣 未出道已經一大堆Anti 又話佢肥包面 又話佢憑乜嘢同GD合作 根本由頭到尾都係啲anti自己傳出來嘅消息 只係近幾年YG醜聞多 喺韓國失勢 先至會有咁多失實嘅報道 都會有人相信

其實每一個團成功嘅地方都唔同 佢哋嘅Marketing本來就唔同 成功嘅定義都唔會一樣
明顯嘅係YG清楚知道韓國市場需要BlackPink Twice嘅風格先符合 咁佢哋改行網紅策略 去吸引海外市場 咁又有問題? 我作為ONCE都知道自己團去日本都要用唔同玩法 無論係歌或者係舞都要改
咁我哋Twice目標係紅白 係日本排名
佢哋去Fashionshow 做大牌子代言 同歐美歌手合作
冇衝突個喎 大家都係咁成功
只不過係你想比較嘅同佢上比較嘅唔一樣 根本冇得坳
你要話人哋粉絲態度差 叫人收口
咁依個Post又係BLINK自己開架咩

我真心睇唔過眼先回覆 你哋成日話BLINK覺得自己高人一等 其他團又何嘗唔係

你講得啱只少我以後唔會再content farm嘅嘢post出嚟話佢哋

不過blink嘅態度惡劣到可以逼到師姐親口回覆依件事 真係無幾個團嘅fans可以做得到
加上YG佢哋成日拎兒歌團嚟踩一捧一依件事作為曾經嘅ONCES我都有目共睹 我相信你都必定會知道

所謂先會令不同家嘅人會說不上討厭但反感佢哋

雖然成個團都充斥著唔好嘅新聞 咁我就希望YG同佢哋四位都可以至少係舞台上面更加努力營業 最後令到我依啲所謂嘅"anti" 可以刮目相看（雖然可能佢哋唔會cares我依啲"anti" la 一定）

如果上面嘅粉絲唔係用埋啲死人語氣 一定要由死拗番生 或者我都唔會再comments依啲 我明白樹大必有枯枝 但我確實好討厭佢哋粉絲由上到下散發出嚟嘅傲慢

care同comment都打多咗個S

你話其實我係唔係真係好反感佢哋就一定唔係 但因為佢哋嘅粉絲 同埋公司行為先會令咁多人會對佢哋都連帶反感
我絕對係其中一個咁樣嘅而影響咗嘅人
最多係唔多鐘意J
而其餘三位我都曾經好感過
只可惜粉絲行為真係會好影響其他人對佢哋嘅觀感

已負評 好好反省下

傳說中嘅走住屌

路人 但佢哋喺美國好似好多人識？

咁你依家知啲大字報係用嚟用咩架啦？